<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Haruka simple Blog Theme</title>
    <link>https://shina346.github.io/haruka-simple-theme/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Haruka simple Blog Theme</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <copyright>2020</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 20:24:59 +0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://shina346.github.io/haruka-simple-theme/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Test_A</title>
      <link>https://shina346.github.io/haruka-simple-theme/post/test_a/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jun 2020 20:24:59 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://shina346.github.io/haruka-simple-theme/post/test_a/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;test&#34;&gt;Test&lt;/h2&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Text_Test</title>
      <link>https://shina346.github.io/haruka-simple-theme/post/text_test/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jun 2020 19:02:53 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://shina346.github.io/haruka-simple-theme/post/text_test/</guid>
      <description>中文测试 供社撤租惜纤和抖钳燥影鬼谚识碱盖奶壕爆凌钩棘躲清去靶壳曼毒妙构侯市眠堕嗓锤螺李欠栗融，弊喘耕扛刽愉孕反杏汁眼。
溜咬窜套删扑口蚴氨峡，孜米大！罐矣永绪谨蝼芦斧坡部蹄昭弊爆洲为蕾隧办省谓摧营阳脸运亭残梨铬。桩厘石弟慨骚标压怀臂茅豫蚧忽记橘影讽乘釉锯边羞盅。撕纬氰型拳撞糊焰招童寄译猪过玉疑卡局于蟹逞蛛风湘历禁沼怠巩枢瘀颁属簧厘秘换郊纤硷埃救述锅坯叶葫撕珠奎阻脊橙锭酷岭翟旦挂针弦瞎皿签蛄翠批蒙跌掷用寒煮文即亮房泰医突朽向量树然慧兹阅嘿矿毂况狡泄丸火果唐幻悬躁严趣其松述练岩床膏憎被恰弹荧预组页匝裤扬府分达峡显签薛构恒赶躯！郎陋仰沃能我汉邀祥庇洞瘦钦荷冯书粳当将嘱！标乱晕笨奸浙入呀采匆微矣减卫恒烦烦年肾皂蛋盟玲婆妹适弯泌剧坪惨旺认峪镍畸陈傲邦鱼杠烷嫌蛮榴残考鲜白塌坡胺声微链柯拼领矾梗亦迄胫锥需蛙廷寸公耙腋剥？丰店鹏护烃锥博？贩佛却嘻撞枝缓岩怜鉴咱棍鳙致央亦喘椭秘渡供探染泉仍快蛛乞脂懒备伙颤侮夷漏问挺佳血祝！
劝讥绵番翁托街豫烤词巾御亏万帽飞英灿蔡栋榆钾酚媒煞醒售鳄呈厚嘻宏瓜进荡野蕾早酵妻艇籼叔熟仰伍垄服皮跳系疡硕放性声济；块堵雌摔佛吃审狼绿共幕闸剑牺硝瞄柯肾蛮皆括墒强陪览逸犬如隶盅齐孙透宜鸟或古？印翠糙歪醉贝扼引怎亚喉巾凹莫华神书与萌鸟峡磅迄躲掏，进侮旋刻兼遇鄂轻！糠挽帐托兔软躁莎吵垃系妄春甩将被。
加微好永效涅初矩裕肠删泳方漆蝽妇颜嘛掷…肥刑啬曾荧昏侨柑傀倒协推右铁臣熊谨槽净雪啃童切、碰帕香去挤畜广停弓缝浊欲叙，恢娘符圾坚购氨拴救汛广释问阔杀游氨襄椭蛀殉拒转奖奴薯灵飘，线大铸夸稚诱异机腔休淬壤拐管锣闺文非岘纪灼，赴蕴匠杉。状昂酵操酬扳蕾次身镶吸襄萌检难，兔错昼墩昏全好轧屯努枣形响联的桃铁蚴峻邵拐妻嚼剑霜底沿？乙郎硬屯对秧年孔橄乃嗨尔旬珊。露蚁敛荆脊砂坏各酱何私块贡熔蜕坊，鹿锻岔述懈焕膨咀贝谚堤亡圣扔约翟减梭颜唤煤所肌颗膛蛴铃豌绝顷碳为父锁加睡焰案柏鸭应综杰院另架捉性必缸柄益障忠、抗婆赋赋碎芝柬陋胀兴刘袖穆露育锰，乎乒墨殖伍凭真于篮盾苹咧卖番造炎…颁寇握窍瞒荆卤义械教日恐渴恼愿，痰圈看待腋打缔孙迟巧胃召脾谚宅忘抗银裂壕芦帐舍风鲍巧纹簇瓦莲偿铺量敏潭煌回哑百饮伏雅呵昨几宗扑、亏过贾襄掷级鸭脚熄抓腔散唉损伦哩忆跟刃法仇轨熄讽致掩产沃绥知…驴氢凿伞担硷剩益彬，斜将坪崇兄咐崇塘芯民甲价医睛桐银驴诡俄知角借堪渔荐少！拟叹祭唱辐撮坚棺乘龙简刷使柳涛富切棕征铆宾谱鼠墨衷陨坎偿懂委。耳断俯溅雌。
岸。
日本語テスト 恥の多い生涯を送って来ました。自分には、人間の生活というものが、見当つかないのです。 自分は東北の田舎に生れましたので、汽車をはじめて見たのは、よほど大きくなってからでした。自分は停車場のブリッジを、上って、降りて、そうしてそれが線路をまたぎ越えるために造られたものだという事には全然気づかず、ただそれは停車場の構内を外国の遊戯場みたいに、複雑に楽しく、ハイカラにするためにのみ、設備せられてあるものだとばかり思っていました。しかも、かなり永い間そう思っていたのです。ブリッジの上ったり降りたりは、自分にはむしろ、ずいぶん垢抜けのした遊戯で、それは鉄道のサーヴィスの中でも、最も気のきいたサーヴィスの一つだと思っていたのですが、のちにそれはただ旅客が線路をまたぎ越えるための頗る実利的な階段に過ぎないのを発見して、にわかに興が覚めました。 また、自分は子供の頃、絵本で地下鉄道というものを見て、これもやはり、実利的な必要から案出せられたものではなく、地上の車に乗るよりは、地下の車に乗ったほうが風がわりで面白い遊びだから、とばかり思っていました。恥の多い生涯を送って来ました。自分には、人間の生活というものが、見当つかないのです。自分は東北の田舎に生れましたので、汽車をはじめて見たのは、よほど大きくなってからでした。自分は停車場のブリッジを、上って、降りて、そうしてそれが線路をまたぎ越えるために造られたものだという事には全然気づかず、ただそれは停車場の構内を外国の遊戯場みたいに、複雑に楽しく、ハイカラにするためにのみ、設備せられてあるものだとばかり思っていました。しかも、かなり永い間そう思っていたのです。
English Test The 2020 Summer Olympic Games, scheduled to open in Tokyo on July 24th, have been postponed due to the COVID-19 pandemic. The games will be rescheduled to 2021, according to Japanese Prime Minister Shinzo Abe. It’s the first time in the 124-year modern history that the Olympics have been moved or delayed during peacetime.
The International Olympic Committee (IOC) and Tokyo Games organizers were under mounting pressure to postpone the games this year, but the IOC and organizers had long insisted that the games would go ahead as planned.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Test_C</title>
      <link>https://shina346.github.io/haruka-simple-theme/post/test_c/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jun 2020 18:43:19 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://shina346.github.io/haruka-simple-theme/post/test_c/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;翻页测试&#34;&gt;翻页测试&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Test_B</title>
      <link>https://shina346.github.io/haruka-simple-theme/post/test_b/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jun 2020 18:43:16 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://shina346.github.io/haruka-simple-theme/post/test_b/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;翻页测试&#34;&gt;翻页测试&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>